有無人返工壓力好大？

同路人

眼見自己本來算係畢業成功果班
但 人工慢慢被人追過
人地份工又hea
但我做到成隻狗咁

唉 好灰

每逢星期日 我都訓唔着
因為又要返工喇

一諗起返工 會好唔開心
但唔返工又無錢

以前試過工作壓力到無胃口食野，半夜會成身汗咁醒

人工幾錢？

我試過放完大假
返工前一晚 發夢做錯野

好un

邊行又唔講 人工大約都唔講

同路人
起馬你堅持到準時收工
我就由我新入職第二個星期開始
日日ot最少半個鐘先走到
Ot仲要無錢 唔撚係我要搏升職呀
係d野唔撚做 聽日又係做死自己
搞到自己比客屌
公司因為太西 長期唔夠人用
一個人要做哂倉執貨 文職開單報價
仲要跟一堆麻撚柒煩既客

巴打放鬆d啦

我都俾工作壓力壓到抖唔到氣

我係同事關係

Same

同同事關係差到仆街

返份part time 唔係返工時間老細都叫我做野
其實返左無耐算係學緊野 覺得好chur

每隔兩年跳一個

我都試過有類似情況
有次做野瀨大獲，發夢都可以係諗邊到做錯

同路人。依家日日都精神極度緊張，每一分一秒都都想嘔，一諗起工作既野就好驚，日日都受盡折磨咁。其實我係咪要睇下醫生呢？

做緊邊行？

成日睇文件，會計法律個類？

可以話係果類

但真係好chur囉
你一hea就做唔切

同事關係反而好好
因為我同事全部師奶
當我係呀仔咁

pt 搵份高人工既好過
唔係大公司 落cv都無咩用

你都好喇 有見工運

咁我又唔會諗咁多
人黎嫁 有錯好正常

你太認真了
公司又唔係你開

係窮呀 屌你個閪

我信90%香港人都同巴打一樣

點解你咁努力返工呀？
(有聲）

但我人工underpay 無見工運
好驚自己咁就一世

同路人 有咩慘得過政府工都做到成隻狗咁 當初以為政府工輕輕鬆鬆鄧梓峰

有人夠我chur？ 淨係得食飯果1個鐘先係停過下
其餘時間無停過手

政府工又唔同
做得耐 有樓
年年跟通帳加
可以話係坐定定等升職

到你升左職 你唔洗做喇
90%上司都A字膊

我夠係
水都無咩時間飲
搞到身體好差

見工有得練

唔知係我cv寫得唔好
定
我真係咁黑 無見工運

我都係，日日十幾樣野排住做，好易亂 一亂左又要比人屌一獲，手機都唔想玩，放工都擔心聽日返工
呢排仲開始成日頭暈，一日三杯咖啡走唔甩，返工要打醒十二分精神

同路人啦Ching
每次要跟人哋啲嘢就肯定有事發生
一係對方交漏嘢
一係就好無系統去做嘢東一忽西一忽

自己做返都無咁嬲老老實實

同埋口講自己幾忙幾多嘢做
挑咪又係早走過我

CV扔俾headhunt幫你執

你頭暈
因為你咖啡因攝太多
要限一日一杯奶茶/咖啡

最好戒喇
長期依靠係唔得

我既工作就係執手尾
我尋日執左二十幾隻手尾
得一隻係唔洗執
dllm 做死人

我呢d fg無耐
邊有headhunt 會睇得上眼

要捱到完project ，一完就搵工轉算 想轉下環境

一個字
運

有運咩都得
無運...點解你咁勤力
因為窮呀 屌你

無學歷岀黎做野做sales 跑數跑到日日發夢都係翻士
仲要甩頭髮

sales咁高人工都怨

keep住揾工
揾到咪走

有啲運 但都好窮
香港冇50k一個月其實都係一隻奴隸獸
又辛苦 又冇咩享受
眼見同年朋友最近換左架tesla model x
自己仲係連牌都未有時間考，再唔好講有冇錢買車
唉屌 好撚酸

個個都跑到數咩？岀緊2萬咋

冇見工運 有冇諗過係自己準備唔夠 待人處事 對答技巧唔夠好
下下都講運 你一出世唔係含住金鎖匙已經完咗啦
有時D嘢 唔得試到得 話晒自己前途 唔通一句冇運就算?

好辛苦，好想轉工

但窮

x2 又係開工chur 到收工
電話多柯打到想收工熄電話

幾多大學生出到黎 得11-13k
仲想點
sales仲可以升am...
好好喇

唔到你唔信
我見親政府工都好似無咩消息

一部公司 一部私人

重有其他私人工 可以一路IN一路等 好過繼續做依份閪工

搵你間U既Career Center既人幫你執

做左一年 升左兩次
你試下遞信，一遞信就加人工/升職嫁啦
我係你就一年前放風辭職，然後再遞信
咁你今日已經唔同晒

11k-13k無進升機會不如唔好做啦

點放風?
會唔會有反效果? 傳到老闆耳仔當52仔張你投閒置散?

我公司有個機心友係咁做既：係電腦打封辭職信擺係桌面，得閒就開左個檔行去食飯，上面收到風就主動搵佢傾，結果佢得左米。

如果你對公司係有用既人，佢一定留你。做生不如做熟。新人好易伏。

如果佢因爲咁投閒置散你，咁你留間公司都冇用啦，姐係由頭到尾你都係可無可有既人黎，重要性唔大，取代性強。要升都唔升你，咁應該一早要跳槽啦。

除左擺信係桌面 仲有冇其他方法?

想問下樓主知唔知, 啲人大壓力到去跳樓都唔辭工係咩玩法 ?

Same.....
隔離team 執好野坐定定等收工，我果度就一直死趕爛趕，望既係收工最後一刻可以趕得完⋯⋯
啲工作又唔定時咁黎，有時一日做到水都冇時間飲，更何況執屙尿⋯⋯
但係老世就反而話我地啲工作量唔達表，所以有幾多野黎都好，都要一日出晒⋯⋯因爲除番開，個數平均都仲好細咁話喎⋯⋯
做野原本有死線，但係就要即日完成⋯⋯
番出去做野先

巴打, 咁真係好影響身體WOR
有無諗過轉工呀?

工作無聊
工時長
人工低
冇升職，冇加薪
＝冇將來

大公司邊有呢d玩法

大部分都係咁嫁喇

唔好玩 大公司先有
利申：大公司

真灰
無地方呻

你係我隔離位？

睇你老細
我老細就一定唔撚會

當你地讀完大學又要做11k工啦
咁點解高小小人工就唔可以大壓力唔可以怨？
你個po標題係有無人翻11k工壓力好大？
抵你讀完都要打份乞食工

唔理，我一唔岩就轉工，反正都係差唔多錢

如果大公司entry level位邊有可能咁玩
你要走咪走 以佢公司名根本好快就會再請到人
所以都係上到咁上下位先好試呢個方法

利申都係大公司

做緊細公司 番工冇野做 人工唔算高
但係仲後生 覺得浪費緊人生

但係老細對我好好 走左公司交接好麻煩 所以又唔好意思走